唔知碧基又有咩講

條垃圾最多意見

辣殺疤

...

會然都係

100%講疤今季被迫害,跟住鍠有足協照住所以先贏

馬德里政府干涉聯賽

@不gay的碧基